睇唔過眼你班毒撚比人撚到咁撚樣,誰造就了廢物港男?(長文)

我屌你老母啦
你食屎啦

忍唔住,屌左先再講
見呢D觀念扭曲既POST都咁多人讚
真係忍唔住要開POST屌兩屌

而家成個香港社會同觀念係K型到ON9
一方面不斷標榜男女平等
又唔諗下男女平等帶黎既後果
等於將以前男人擁有既生存空間壓縮
你聽落可能覺得好奇怪
女人搶奪緊男人既生存空間?

無錯,事實就係咁樣
由升中學制改變到
女人入u率比男人高
到職場高層女性數量開始追上男人
男人既機會同生存空間都比女人壓縮緊
作為一個男人咁講
我覺得係有D羞愧
但的而且確係事實
唔知點解無人咁講
近幾十年
港女崛起對港男既生存空間既壓縮仲勁過支那人黎港
當然 呢個係男女平等既必然結果
亦都無咩問題

但係
餅就得咁大塊
以前女人食得少,咪多D男人分到
而家成班女人出黎同男人平分
變相有唔少男人食拎少左,甚至拎唔到
我覺得咁樣其實係無問題 男女平等嘛
問題係思想無改變過啊
對男人既要求無隨住時代改變
男人要有車有樓 擔起頭家
男人要比女人勁 賺更多錢
呢個根深蒂固既思想
直到呢一刻,好多人都認為岩

明明男女條件都差唔多
可以係社會得到既資源都一樣
但點解男人要付出更多?
好多港女 甚至絕大部分香港人都覺得理所當然
日鳩日屌鳩港男無車無樓
我屌你老母啦 你夠無車無樓啦
又咩資格屌港男先?
大家享受一樣既權利同福利
但社會待遇差天共地
男人搵唔夠女人多
搵唔到女朋友
就會被定義為廢物 廢柴

個情況就好似fresh grad個個開賤價
比老闆價拑價
結果越開越賤
港女要求越黎越柯刻
唔做廉價奴工 就會被朋友 屋企人認為廢物
結果越做越賤 惡性循環
十幾年過去,人工增長仲低過通漲
港女對港男要求
由穩定收入,正當工作
去到必須有樓,再去到有車有樓

港女個個都抱住要搵個叻過自已既男人
照顧到自已
有車有樓既
但又唔諗下男女平等
港男唔再似以前咁 生存空間咁大
因為要同女人平分資源
港男都唔再強勢
但點解港男既社會責任,家庭責任同角色無咩點改變到?
男人無樓無錢等於廢物
女人無樓無錢有閪就得
港女對港男既Judgement根本唔撚合理
明明你地一切既條件 得到既資源同我地差唔多
點解你地可以咁厚顏無恥話港男唔上進
自已就繼續去釣金龜 去搵人埋單
唔見有人罵女人唔上進?

一個男女平等既社會
男人既要承擔既責任比女人多幾倍
公平咩? 平等咩?
唔公平就應該承認佢
你話個社會係咁架啦
無計
咁香港政治夠係咁啦
你地又要嘈?
根本唔公平就要反抗
點解你班弱智毒撚仲會撐呢D言論?
自己都唔改變自已既心態
仲去遷就D唔公平既思想
係咪飢渴到痴左線?

最撚on9係好多連登仔到今時今日
都仲比呢d野撚住走
我真係好撚失望

千字文
預左無人睇
不過打完出左口氣
舒服晒

長到

支持
班臭雞真係要好好反省

留個言支持

忠言逆閪

你講依啲嘢同講你呀媽係女人有咩分別？
只不過多數香港人已經低能到連自己呀媽係唔係女人都唔清楚咁解
我已經講都廢撚事講

你出去睇下有幾多tvb post 星座睇掌post
就知香港有幾多低能仔啦
不論年齡個隻

三個負皮嘅臭雞

支持 男女平等我認同
但要男人無左男權優勢 但又男人負起有優先權果時的責任 真係唔公平
支持摟主

按樓主咁講咁係咪只要全部女人唔做野等人養就可以解決問題

唔係
只係社會最基本嘅
權利同責任問題

你講嘅嘢都冇錯
香港嘅男女平等根本只不過係講緊公權力上有平等之餘，女性要多獲額外利益同優待
呢種嘅男女平等絕對係錯誤

但完全同嗰個post嘅所講嘅嘢無關
如今係講有班毒又宅嘅垃圾男人
唔願佢進步，唔願去改變，咩條件都冇
但就話無女睇得上佢哋， 所以就話咩要去中國搵女仔
仲因為咁樣憤世嫉俗認為所有女人都係雞
明明事實上有好多女仔都反對以上所謂嘅男女平等
又唔知點解咁啱嗰班連登仔一個都碰唔上
佢地永遠碰上嘅都只有雞同mk妹
所以真係好難理解佢哋嘅圈子究竟係點

你肯定未遇過比女仔話你唔夠上進(你無錢)
或者你未到要結婚既年紀

都係唔關事
你回嘅嘢同個post主題無關
主題核心係有男人咩都無所以追唔到女仔，因此而憤世嫉俗認為所有女人都係雞
而唔係討論緊香港女仔嘅質素
港女一直存在， 喺香港的確有唔少呢啲咁嘅垃圾
對住呢啲講緊偽男女平等嘅，只要當佢係戇鳩咁玩就可以

未夠40歲
讀到中三
又真係未試過比女話唔上進
比老母話過擔心我咁算唔算
咪又係咁溝女
根本最大問題係唔識溝通
圈子細到冇得揀

其實呢類話題牽涉 喺弱肉強食嘅世界之下 既平等與公義
真係觀點與角度
唔講男女 呢個世界已經分咗資本主義同社會主義（純共產已經唔存在啦）
講埋男女 就更加牽涉埋當地嘅文化 例如印度生女慘過食屎
真係唔係一兩篇文就改變到
香港男人 共勉之啦

巴打你好，我係你屌嗰個樓主

雖然好長但係我逐隻逐隻字全部睇曬，我絕對認同你嘅觀點， 而家對於好多個香港男人講的而且確係冇咁公平。其實嗰啲港女， 根本唔使唔需要當佢哋存在，同埋唔係全香港嘅女人都係港女。 港女的而且確係可恥， 當然都可以搵到好嘅女仔喺香港。

之前的有巴打提過所謂嘅條件其實唔一定係講錢， 例如性格， 我的識得一個朋友又矮又唔靚仔， 但個女朋友對佢死心塌地，送買層樓畀佢住。

我文章裏面嘅重點主題， 同埋你篇文裏面所有嘅嘢根本係完全冇任何直接關係亦都唔存在衝突

我明白要自強要去改變自己係一個好困難的事， 但做人真係唔可以咁冇骨氣 如果努力之後有咗條件 ，冇人話要一定要你同港女埋單， 你仲可以有好多選擇你可以揀台灣日本韓國什至係中國比較正常嘅女仔 。 至小一定唔會係大陸嗰啲。如果仲要返大陸搵啲再差(村姑，雞，二三線城市果啲)咁就等於認輸， 仲要自我麻醉， 覺得佢哋一定會同你埋單。

另外當自身條件更加強， 到時你週遊列國去溝日本妹又好，台灣妹又好或者你對香港嘅全部女仔你都唔信任都冇所謂，而唔係逃避現實以為大陸有一個樂土天堂。

大陸女仔又好香港女仔又好如果佢想行到結婚嗰一步， 都會要求 你所謂嘅上進小小， 有時女人真係會將太多責任放喺男人身上。 老鳳咁。

所以正正係因為咁做為男人嘅更加要增值， 唔係要幫依班人埋單， 而係令到自己嘅高質選擇更加多。

希望巴打明白。仲有我都係男人，加油!

笑撚死
乜撚野扭曲既觀念 根本呢個世界就係咁
你呢個post正正完美表達毒撚既心態
成日憤世嫉俗 唔敢面對現實
所以先會演變到連登呢班乜女都話係雞既人 仲要覺得眾人皆醉我獨醒
樓主出完post乖乖地繼續打飛機啦

因為你班死毒撚淨係望住條女個閪
咁佢咪要番你d錢
有咩唔公平？

當你地男人追女追到當自己係狗咁
咁班女咪當你地男人係狗咁撚
問題咪又係番去太多你d死毒撚拜個女神出黎 做爛市

你同D老屎忽心理一鳩樣
錯既野就話世界係咁
等於迴避左個問題 無答過
思想應該隨住時代轉變
點解唔諗下因為社會觀念僵化
導致呢D問題產生?
人類係識進步
批評同改變帶黎進步
你呢D垃圾思想下下都話現實係咁係咁
人類社會點樣由奴隸社會走到封建
再走到現代化既社會模式?
我無講過佢地係雞
我係話港女要男女平等
但社會價值觀根本無做到男女平等
相反係極之唔平等

你講黎講去都係現實係咁,毒撚心態
失敗者心理
根本唔關我講既野事
同埋又係陳詞爛調....

多口問句,你中文閱讀拎咩GRADE?

U?

多謝巴打理解
香港社會真係好荒謬
女人拎住同男人同等既資源
但又要男人付出更多
社會大眾仲要幫女人黎JUDGE男人
有D男人算係有D得益
為左建立個人形象同迎合呢個社會
又會幫班港女屌返港男轉頭

的確,有部分港男的確不求上進
但港女唔上進更加多
但港男受到既批評比港女多太多
大部分港男分到既資源根本唔夠佢地去
完成社會對佢地既期望

咁樓主你係覺得
要個社會降低對男人既期望
等男人食下軟飯？
定係男人應該努力
去滿足番社會既期望？
定你有其他意見
畢竟依家唔好 姐係有得更好啦
咁個更好 應該係點？

你一黎就話男人食軟飯
又話降低期望
我點講你都聽唔入耳架啦

不過故且都答下算
我覺得社會期望要合理同平等
既然男女係社會上得到既資源係差唔多
男人既責任唔應該咁高
或者咁講
女人買樓男人住
大家會罵佢食軟飯
男人買樓女人住
大家覺得OK
我唔係話要男人去靠女人
只係我地既標尺或者心入面既尺
應該放平D
對男女既期望應該平衡返D
唔係一味要求男人置業買樓
做成功人士
女人要打扮靚去釣金龜
我應該社會應該將置業諗做兩個人既事
而唔係一個成功男人有樓有車去溝女
同埋輿論應該批評個D一心只係想搵人埋單
搵個有樓有車男人既女人
搵唔到就話港男廢 港男無用
呢點最值得屌
呢種行為,大家覺得OK
但我唔明,到呢個年代
呢種近乎開價賣身做私家雞既行為
無人會批判 大家覺得OK,好合理
但男人做就唔得
女人做就OK

其實男女平等呢樣野真係好複雜既議題
我都做唔到深入探討
或者有D諗想我都可能錯
我更多只係想為年輕一代既港男爭取下自尊
無話降唔降低期望
至少體諒下新一代港男面對既困境
置業難 新一代男女又越黎越平等 社會期望又無點變
新一代港男個處境我覺得幾惡劣之餘
仲要係咁比人屌 80 90後,廢柴港男 35歲都無車無樓
30歲人都無固定女友 太多唔講